有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (182)

唔小心一百八十二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

咁都1001到

咁好人加你30分好了
感動

毒撚唔會有依D問題

訓到老撚都訓啦

我們之間的距離好像忽遠又忽近

我唔明

@希仔考完未

無咁既能力就唔好做D咁既野啦

搵你反好唔好

我都想揀瞓唔瞓 但冇得揀

yes 個頭=宇宙魔方

你返what

約左小2聽朝忍 都未firm就訓鳩左

聽日睇deadpool 等我劇透

我咪就是咁既2c

咁快開新

今日有個frd俾左隻天然野我話可以幫助睡眠
但好似冇乜料到

佢會醒 你會未瞓 怕乜

咁係我由細到大都係垃圾

Yes

一班frd去其中一個屋企反咋

幫助有大有細

有軌都唔會出

唔等人

真.....

想食燒賣，但早茶太早

直情唔會俾自己有軌

屌 個post快撚到要用電腦覆

你要專心做野麻

自己整

訓到既話 老撚都去訓

真

yes 但28要 present fyp

一直電腦緊

聽落好歡樂

練習下

我星期日先睇 比次機會好唔好

可能試多幾日就有用
但我宜家痛到瞓唔到

爆左2個

唔sick

8點應該就訓鳩左 不過佢6點應該會醒一醒

先下手為強 如果唔係就係你透我

我之前研究左兩日 蝦餃研究左成個月

止痛藥 雖然我自己唔食

過多個禮拜得閒就約人轟上大帽山忍早茶

岩 好真

想飛機

好撚多fd子

Mk

岩岩望望個chrome 有個page仲係停留係(100)

都係買快靚正

飛下囉 我實撐

食到冇用

都係 我整都係因為試下唔同食材

我對上係169 但早幾日嘅事來

行夜山，正
小妹一個人行唔到夜山

陰公

行過邊座

sure 我好驚個同學唔做姐 其實成份8成都係我dup既
佢應該根本就唔知份野點做出黎
更何況要present

我愛傳統

芝士龍蝦燒賣

應承你 dp2唔透你

小妹行個樓梯都唔掂 但行山係堅想嘅 不過30度就不了

有得玩玩點解唔去

係

好 我信你 咁我星期一睇

獅子山，大東

真 完全唔建議夏天咁行法 上次差啲中暑死

專做鳩野果班

no...

未猜過

我行開大刀屻同大霧山
自殺崖行過一次

因為唔想開口同人講野

介唔介意講下點解要食咁多

留喺室內歎下冷氣咪算

好辣

1個月 好耐無掂過部腦 更加耐無用電腦回post

黎緊踩夜車 想抽多日出黎去露營

下唔係掛

夜晚唔敢行呢啲
日頭就可以猜猜，不過我通常行自己熟路嘅

老死你啲活動又幾撚超喎

你聽日睇啦 唔好透我就得 我唔透你都大把人透你

噢 夜既話自殺崖係落山夜
大刀屻同大霧山就都試過全夜

太熟?

你個次無份咩

我平時好易胃痛，頭痛
黎m更痛
整傷腳又狂啪過一排

唔入其他post應該安全嘅

踩完夜車直落考CRE
以後無得癲了

燒賣我唔係度的

呢啲天氣露營真係不了
試過兩次，兩次都想死

你是咪要消失了

秋天先正

我可能新工都唔夜上了

情緒黎到自然唔想
今晚打機都冇乜點開過聲啦

仆街咁我實悶死

體質 無法子

新工要七點半左右返到

標題透囉 wtsapp透

真 有牌打都唔想打

開劇透filter

個胃主要都係掌控住我成個人咁濟

標題係危險啲 whatsapp就唔講啦 我真係冇乜fd

我發現每日呢個時候就會有陣野食味傳入屋企
好想食野

上次入灣仔南 無帶風扇 熱撚到飛起 傾左成晚計
有次入鹽田仔就真心好正 係行入去條路好撚恐鳩佈 其實只係赤徑黎

有咩味

點解會有咁既結論

熱其實還好
我惹蚊，試過露左個兩日一夜就俾野咬左百幾達
真心不騙

睇下可摸耳全勤頂下

留返聽日早餐食

日日唔同
今日似蛋糕味

我以為你陷家訓晒唔出得聲

要變忙人 要瞓覺 要消失

一般早餐都係3、4點食

係瞓晒，細細聲係可以
但唔想講，所以叫係講左幾句屌

對於d super hero片我唔係好怕劇透

諗下因間早餐食乜

玩模擬市民都花時間係整人

除左個鼻有事 其他器官都無咩事
但我大個應該有痛風

杯面，唔洗煮

真 都唔係睇劇情

有劇情先算

我d frd會係我fb icon透
透撚到3000個comment 笑撚到仆街

gogo

我鼻敏感同氣管敏感
應該大唔到

我惹得仲勁

Go都冇用，屋企冇野食

你見我考試有無消失過 係真係搞唔掂既野/約左人先會消失架姐 教有幾可訓

唔想講就由佢 我明白的
不過你聽朝醒到個情緒未必同依家一樣 到時睇下點囉

搞唔掂嘅嘢=fyp

唔岩玩sims

仲整緊

有就一定有既 不過唔係fans或者睇開漫畫
都未必會睇到咁深入

朋友

我啲fd唔撚睇戲 但會鬧我自己去睇戲唔叫

開刀生的?

麥麥送

可能唔瞓掛

自己一個真係搞唔掂

體溫高係咁

仲要present

唔係

因為佢在意既係你而唔係套戲囉

去到訓囉

打算個ppt是鳩但搵個theme再掉d餡入去算
係背野要用好耐

貴

我一打一個乞痴就連鎖打幾十個

我肥婆惹蚊

懶就懶

打足一日

好貴啊，我只會食24蚊嘅餐

你咪又係去到今朝先認真背 到時都照辦煮碗

安靜了

打機了 終於整完人

自己鳩噏下先

我個鼻會索到出鑽地聲

打乞癡添屌

咁我都係 最多加多個包

頭痛胃痛都算 打埋乞癡呢個嬲咗

唔同啦 份野4月28交
我3月中已經做緊架啦
Ppt過兩日會開始dup

係咪可以放啲人入泳池然後拆左條梯，整死佢地？

好厲害

一二代先得

發覺大家體質好差
但依d好似無方法搞

點解

咁宜家有咩玩

本身仲想笑你地話我自己少鼻敏感 而家連打十幾個

恭喜晒

關人入地牢

痛都話忍到 乞痴冇得餃

感受下啦

好似好開心咁

放火呢

都得

早啲瞓 做唔做到 搵日試下

流埋鼻水，抹到鼻都爛

仲要偏頭痛緊 一打 個頭一郁 痛多兩錢重

未去到呢個階段但係咁流眼水

今日幾點瞓好

夜訓唔係肝炸咩
雖則話互相影響

抵抗力會差 細個咁聽返來

其實我都頭痛緊 我40個鐘無訓過了

想訓 但處於攰又唔攰之間

好傷 訓啦

每日可以瞓到3個鐘，我好似冇咁橙

仲有咩

電死

你頭痛同胃痛係由細菌病毒引起咩

訓唔著 抗奮緊

點解要作賤自己

會培養我變態嘅心
唔玩得

咁我爆完肝都可以訓到8個鐘既 你橙d

因為red bull?

長期想瞓但好似冇睡意 得個攰字

可以玩到幾點?

自己抵死遲溫
食完專心藥又啪red bull咪咁樣

兩日唔瞓就可以瞓足12個鐘

無限玩

打個機遠遠都未做到依樣野啦

胃痛就因為冇乜點食嘢啦 頭痛就唔知啦 近呢一個月先多

喜羊羊都教壞細路啦

我訓唔到咁耐 7 8個鐘會醒一下
要賴陣床先再訓到落去

但已經冇乜書可以俾你溫喇...

有得chill

我唔食野會心痛自己餓親

中間點都會醒，我可能係4、5個鐘醒一醒然後個人好攰就瞓番
試過一晚醒足4、5次

大陸野

呢個好笑

依家黎講 係

姐是典

呢兩日冇胃口 擺入口都唔想

忙不了個細路睇完燒羊，然後有樣學樣燒佢細佬

我只有爛胃先會唔食野

水煙

試下你個frd抽天然野啦
睡眠質素好緊要

你都跟隊心痛下佢

我只有鬱先食唔到 然後爛胃係結果

心情特別差？

佢講到會有啲恐怖野會發生
未敢試黎瞓

最癲係連續幾日瞓得九個字就醒 仲要瞓唔返
而家有進步 可以瞓到兩個鐘

咁真係好個別既
細個無咩點聽過依d野

唔好囉 都係夜晚有得入嚟笑下先feel better

唔洗啦

而家啲細路都冇腦嘅

試過2個period心情真係好差
係可以完全唔食野

Od

長期冇得瞓會癲

訓得夠lum都可以既
不過實唔會係lum啦

玩呢啲會助長我嘅變態基因

三月嗰排係可以四日瞓得15個鐘max 每個禮拜都有咁嘅情況 都未癲

推去夜晚食

唔痛了 碎埋

但又好期待想嗰樣野發生
所以都係聽晚早啲開始攤
延長睡眠時間厲延長埋件事

機器黎架炸嘛

唔問邊個period了
好白痴 我內心係想食美食 但個口唔想

幫你痴番好

Feel better都唔餓 不過個胃會痛俾我睇

我成日係個腦話我想食但又feel到個胃function唔到，唔可以食

Hi

有一排日日都走去best gore睇片
到依家睇d虐殺野 beheading果d無乜感覺
不過你要我生劏條魚我都應該跪係度求你唔好要我咁做

咁我期待你分享恐怖嘢先

會燥 會反應慢 會唔想食野 會想喊

我對人同昆蟲以外嘅動物都好好

呢啲唔洗唔瞓都會

飲野呢 野飲會喊會唔想飲

嗰陣反而冇 但今日齊曬呢幾樣

但我覺得我陣間要瞓一陣先出到去

Hello

唔想 連最鍾意嘅水都沒飲

你唔係有打算瞓㗎咩一直

我對所有野都好好 我好人來

個胃就嚟冇咩用

大家都好傷

其實冇，我隨緣

咁我知點解既

都毛毛唔好，成日攞平底鍋打我

咁瞓覺本身都係睇緣份嘅

今日係咁講粗口

訓陣先啦

平時唔講

成日罷免

係囉 搵日改善下先

唔眼瞓係重點

情緒drive晒一切

仲有扔閃光彈

汽油彈

Liver buster

人體on99

平時少講

我決定放低電話逼自己瞓

汽油彈會傷
唔係齊藥包齊pain killer都唔會玩

我試過訓唔到教係咁喊

一早醒咗想訓返又訓唔到

你上次燒左我

早安了 希望你訓到醒到開心到去玩玩

係好難 不過下下要等到眼訓先訓

嗰陣考最後一科飲咗人生第一次monster energy
過咗嗰八個鐘我成個人呆咗兩日

去屌個早餐

我收番啦，m痛

Night

就好似等到急屎先去痾

我有無比返d血你

冇

我越黎越早先眼訓

要呀 睇你都好後生巴打

Nite唔到啦

有時瞓唔到會忟忟地 但今日碌電話冇聽歌冇睇到啲咩嘅情況下keep住想喊 熱淚盈眶咁款

Monster勁過red bull果d
有次考科真係唔得掂 仲要連考
飲左2罐大monster 4罐啡 2罌雞精
過左兩日我居然仲未死

我後生啊 同大家有好多gap

開冷氣攬暖水袋 一流

好誠懇咁向你講句對唔住

你又飲得落㗎喎 我本身唔點飲有氣同甜嘢 一罐都啪唔曬

一直都係..., 突然諗起自己和舊朋友以前既經歷，會覺得有d野係整定，對與不對既時間跟對不對既事

維持左幾耐?

冇數喎

果陣又係考final 想提高下個效率
聽人講戒j ok
早兩個禮拜唔打飛機 戒左一個禮拜後
日日失眠 飲咳水食安眠藥都迫唔到自己訓教
好似差唔多60個鐘無訓到
好難得訓著左 1個鐘都無就醒返
喊撚到仆街 最後打左次飛機果晚就訓到了

身體響哂警號 但唔理

或者仲後生

不過好多人都唔理

妹妹下覺得陣味假得黎又幾好味
反而雞精真係好難飲

咁你以後仲敢唔敢戒

因為都唔知老唔老到

但失眠/depression好難搞 唔想食藥食到懵懵地

唔敢了 真係唔敢
果陣訓唔著 無聊到4點幾落樓跑圈 打算消耗一下d能量 但都係訓唔到
都唔知係心理定生理了

你老到

唔食藥唔係一件壞事

我指失眠

無心工作

大家都話做運動就瞓到 攰就瞓到
其實晚晚都攰㗎唔眼瞓啫
有次已經冇瞓四十幾個鐘 仲周圍去 行咗半日
以為自己實好瞓到傻
太天真 照失眠

條路要自己搵出黎 我覺得好返唔係靠藥
我無depression 唔可以完全理解大家病發果陣係點
但我覺得無病發既時候大家都係正常人 no offence 我成日係度諗 你地無病發既時候會唔會做到d野去減少病發既出現呢

唔想老 咁長命好辛苦

其實失眠照由佢失
由其依家佢仲未做野 唔洗突登起身

我以前可以2個字耐一定訓著
依家要靠令到自己好悶而訓著

我都訓得唔好
一係就訓唔著
一係一訓就發好多夢
點搞好

你咁講既
你似depressio咁既

你依d返夜訓唔著真係唔出奇
無得搞

係咪試過好多方法?

暫時咁諗囉 我無depression
純粹覺得 老左 好孤獨 無晒機動性
又唔係有錢 最後果幾十年真係好似拎黎擺咁

冇病發嗰陣我會覺得病發嘅自己只係想太多
其實根本冇depression 覺得一切輕鬆

未諗咁多點樣搵條路出嚟 然後一切都來得太快 就嚟料

返夜都可以訓得著

我係開始返夜班果段時間先唔得

然後適應下就OK

覺得沒人沒物?

啱啊 啲fd三日唔埋兩日就嚟撚我廢青唔返工
雖然我又真係窮嘅 但而家我寧願日日攤屍好過

而家好珍惜睡意 一有少少就即刻去試下瞓 多數失敗嘅
但好過乜睡意都冇 人生冇意義了

諗太多係主動既
病發係被動既 好唔同
平時唔好比自己咁易突然無晒野做
避晒d脆弱時間會唔會好d

我一有光就要用耐好多時間先訓到

仲有沒錢

你知自己做緊乜 會有機會出咩結果就得了

準備試訓了 希望一次搞掂

早抖喇，快啲瞓喇

簡單嚟講啫係要脫毒唔好柄埋自己係屋企咁話
好似除咗搵pt就冇 身邊朋友唔係拍拖就讀書忙
我唔敢約佢地 深夜其實上嚟吹水係好好多
所以有時都諗係咪純粹太寂寞only
如果瞓到 好想瞓咗啲脆弱時間佢

Wohooo 早唞老死！

可能深夜上黎先係個循環

之前未返已經係咁

係啊 搽精油個啲
但唔想食藥

又係心事影響?

藥都幫到啲既 幫我加返啲血清素
感覺上食住藥我都穩定好多

我諗如果無病發既時就唔會諗到自己可以做啲咩 因為會好珍惜開心既時間

利申：覺得自己好輕微/已經好返好多 但唔敢停藥

岩啊
我醫生都話要同失眠共處
就算第朝我返8半 醫生都同我講訓唔到就由佢 唔洗逼自己訓

離一離題 有時好驚身邊啲人誤解以為係精神病/會突然發脾氣
可能我算好輕微我真係唔會無啦啦係人前又喊又盛 最多收埋自己先黎發作

我覺得唔係心事
但似了多野諗
諗聽日做既野
之前做既野咁樣

早晨女神

早呀 一早去飲茶

眼瞓死

剛食完早餐，疴完篤cc, 一上來就182了

原來咁多年青人失眠

如果食西藥唔得，有冇諗過，試吓中醫呢

希望繼續keep到早睡早起返
雖然會少好多上黎吹水

有心吹水唔怕遲

感覺上0000後先開始多人

熱撚到閪咁
買十公升水先

响中醫既角度黎講，係陰與陽既平衡

年青人既陽盛，小妹妹不夠陽氣，都會導致失眠㗎......聽聞

正所謂既陰陽失調咧......我估

......

人呢

屙緊屎

我細個嗰時既志願，係想做大夫

當我睇到關於中醫師，輸陽氣俾d女病人既新聞既時候

搵嘢食

轉機

啊...一生既志願啊，有d類似咁既feel囉

都冇屙...

早阿大家
唔駛返工我想今日同大家吹多d水

好多妹妹都咁同我講架

今日唔駛 考完試放兩星期六既假

俊明今日去邊？

我知你係仔仔

今日行山？

搵唔撚到夾糖我屌佢老母

佢係姐姐 我女神

估錯咗

你係邊？

荃灣

好耐冇食

嘩屌 33度 熱到

肥芝？

好在無黎行山 融左我都似

齊人未
我過去熊貓睇睇

諗起荃灣麗城有條叫糖糖既女

在家打機最開心

熊貓酒店

歐洲一直都係15度左右
返到黎實熱死

如果你行九點我就出姐 如日中天 我會唔想出 太熱

太晏了 行完都三四點

所以要周圍避暑

你估我係你地咩 我六點起左身

行緊啦？

城門唔係行好耐 新手行法咪行一轉去沙田果邊

細個行過一次

九點行 一點都落山 避過最熱時間

唔信逢星期六同我打fifa 我好早就on

好熱 好在無去

我無論幾時都好怕行山 有唔好既回憶
有次行難度好高既路 要開路個隻 成身損哂 仲發燒
自此我就好怕行山 好少行

細個成日行 對上一次行山係上年 鍘魚涌去大潭

大潭係邊？

刮過一次 感覺良好
之前老母淘過一套矽膠拔罐 但無火硬係爭啲

大夫 我係咪有左啊

下次幾時請提早揚聲

仲有小心d媽骝

好似搬完野了

冇野 之後我都有行過
不過一兩年先行一次～仲要係bb版路線

想試刮痧

家樂徑

幫推

遲到了

下次我join 啦 我晏就約人行街算

搬咩？

飛機了

舊床 屋企人換新床

行夜山既話有咩睇法

約左女

女定行山 緊係溝女行先啦

正

溝左既話就唔洗理（現實mode)

高難度應該唔會再行 驚左

溝左就黎行山架啦

新床

天氣咁熱仲行山

諗起如果揀今晚送手作俾佢就等於明示 我就淆了

喇 我表達左遲啲先既意見了

我都想放飛機

橙橙

熱撚到閪咁

唔係尋晚咁 我都唔洗淆 好似要睇定d先

不來？

咁熱 又人少 你地行完食野叫我

終於完sem

驚？

勁

今晚去接機 真驚汗

沖涼

佢今次之後，唔怕陰陽失調了，會好好調理身體....俾人

比d掌聲

不了

比唔到 無手

返屋企遠

勁
屌緊女

針落海

屌女唔係用手的
我只係練緊琴

夜山睇日出啵清

怕危險就無得睇日出

口琴

我都去練了

唔評論

同女睇電影有冷氣

醒了

多謝你為提高女性比例付出一點力

冇絲打都係唔嚟鳥

不了
我過嚟兩個鐘

睇黎今日係流會

你諗下 捱左一晚 然後睇到既日出有幾咁珍貴

果種成功感 就好似你免費屌到你女神一樣咁爽

因為無你

你個名有無咩原因

船p

識玩

加油
支持你

唔啦

😏

有 每個字都係我ex個名其中一隻字

山 同 澤 有咩名

芷山

明澤

會唔會係姍

返大陸叫雞
有冇人依家去

有ex 威水

唔叫雞

大家咩境環

冇回鄉證

女人=雞

等緊條女嚟完m

去搞

等十個月

哪吒仔？

唔等啦

佢係唔係都閪面
點忍

屌到佢反艇！

係屋企睇日出算了
今朝日出個天好靚

碧血劍

紅燈

no me diu local

rich

一次就夠

個view咁好 豪宅

咪又係雞

唔係阿
因為住得僻咋
平時去親邊都要over一個鐘

山根同學/山田同學
永澤同學

打回原形

喺屋企好撚悶

？

一起身見到我ex unfollow埋我ig
唉 何解好嚟好去 做返朋友唔好咩

咪撚on9
分手點會做到朋友

吸返煙？

沒 想

lm pool rice

總覺得岩岩散冇幾耐係一定唔可能即刻做得返朋友

算啦 佢真係唔想同你做fd unfollow與否都係一樣

又唔係我飛佢 傷心嗰個已經係我

半年

世界上咁多人做乜要同返佢做朋友

你都係唔明
總之分咗手一定做唔返朋友

佢鍾意點就點啦 又quit埋whatsapp group
真係唔明佢諗乜 都半年啦

唔係行山咩？

做朋友嚟做乜呢？

始終想好嚟好去
同埋 以前大家係同一支莊 唔想以後都少咁個人

佢同我拍拖嗰時 同佢以前d exs又得咖喎

屌過就算喇

姐係連私chat都唔理你啦 係咪
佢咁決斷 算啦 有緣既自然有得傾番計

半年咋嘛

咁佢係咪連其他莊員都唔啋？
係咪覺得道理係你果邊唔係佢果邊，唔想俾你地杯佢？

呢下又真係尷

知道佢有男朋友無私chat過佢啦
啱嘅 睇嚟佢未放低 等佢放低埋先

所以唔想上莊 實好多呢啲問題

咁講真 2個人嘅事始終係2個人嘅事
我唔覺得會杯佢 大家都想齊齊整整
係grp到基本上佢無乜再出聲 夾親日子都唔得

還好啦 可能佢要避忌嘛
起碼你係佢心目中還有位置
雖然quit莊gp好尷尬

🚬🚬🚬上莊住hall=型棍

有冇人有睇J2 好gay
明明因為講緊跳舞而好想睇 但個感覺怪怪的

我支莊都有莊員咁 不過而家佢地都冇話quit gp定點 最多莊trip有一個唔去姐

點解係今晚既？
我呢排太攰追唔到po

有無明珠台world of dance

從來唔會追po

一樣

冇 咩來既？

你地唔係去行山咩？

有薰衣草

我頭先都睇到

圖？

有無Ｃ打相

笑你老木

老木？

橙

我究竟睇緊d乜

好撚熱

冷氣

街

原來中午都咁多人

一陣dm話你知

大家午安

又出街

落街

食嘢未

未

岩岩教完空手道 熱到傻仔 冇冷氣

比你揀多次仲行唔行山

曬嗎?

刷牙未

比我就行啦

溶未

終於

梗係la,有Ｃ打

聽講佢多fd

識野喎清

死埋

Ｄ C打香汗淋漓咪話唔爽。聞一聞舒根活絡

惡4

搵人收c

你又得罪人啦

咬番佢

熱都唔得…

冇口

溶咗仲邊有屍

因為你嘅熱同佢嘅熱係唔同

咁 收水

有骨

咪又係香港

咁你幫我執一執骨

你收皮啦

你去骨場放底五舊，有姐姐幫你執

好惡

得罪大佬，你同我係呢個post係底層only

幾日無上黎 仿如隔世

願聞其詳

bb

挽留

要認人先

認得你呀巴打

我中意邊個YouTuber

14:45 無人

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

已完全封鎖此會員

Uber司機都是垃圾

。。。。

打張list俾佢執

見到已經中暑

打咗啊 未send住

我係屋企都覺得熱

佢係你個仔？

骨場啲姐姐邊夠你正

Yes 真人會隨時郁手打鳩你

sorry Sir

報警

放心我唔打狗

yes I am rubbish dog

沖完個凍水涼 爽！
落街食雪糕

有無巴打用開spotify兼有聽開日文歌
呢排好幾隊日本band都下晒架 搞乜

嘩 行咗幾分鐘
熱到

體驗沙漠生活？

呢啲天氣緊係留喺舒適嘅環境

玩頭文字上山

有無食橙皮

收皮啦 傻校長

可以唔駛帶水

冷氣真係好舒服
世紀最偉大發明

勁
我宜家入去送死

用粗口加話我傻，記你一個大過

俊明同絲打食橙食得好開心喎

player

係ig都feel到食橙既喜悦 葡萄死人啦

我地係負責葡萄嫁啦

喺大熱天時
眼前有個清澈嘅水塘
頭頂有個湛藍嘅天空
喺鳥語花香之下
同絲打一個橙兩份食緊係開心啦

俊明之意不在橙

此中有真意 欲辨已忘言

dllm我Ｄ橙好酸arrrr

好想知男人係唔係可以同一個唔鍾意嘅女人一齊？
佢話唔鍾意 但每個禮拜佢女朋友都會上去佢屋企幾晚
佢仲話因為個女仔賴死唔走所以廢是趕佢走 佢對個女仔一啲感覺都冇 只係寂寞想人陪
有冇男人可以解答下

呢度好多都係C

人地上度佢屋企，用粗口屌走人咪得

好多嘢又唔可以一概而論
同唔鍾意嘅人一齊呢種事冇分男女
睇下你咁啱遇到嘅係咪呢種人啫

可能佢唔想做到咁絕掛
咁你係巴定絲阿？

我仲要飲緊熱檸檬茶添

俊明 請形容下此時感覺

咁你會唔會因為寂寞而同一個你唔鍾意嘅女仔一齊？
佢會一個禮拜同你糖痴豆3, 4日 洗費你俾晒

今日熱撚到 去左圖書館涼冷氣

溫習定hea？

both

人人唔同個啵 可能你關注個個男人真係得

問!
如果深水埗唐樓3房3樓500尺 14k一個月 大家點睇

我自己唔會 冇咁多時間應酬人
始終建立咗關係對我嚟講就好沉重

你本身住邊頭同返邊先

返金鐘 我覺得都ok一程地鐵就到

同女友/老婆一齊住定自己住?

有無中大人幫我借書 有報酬

自己住
三分一係用黎做呢個POST既聚會地點 所以先上黎問

但點解你會考慮同呢種男人一齊？

一個人好似唔洗500尺 細d接近10k 一個月可以save 3k喎

我係你我會住service appartment

好似好貴

三分一 條數點計

始終諗唔明點同自己唔愛嘅人同床共枕咁多日

good point!
其實我上緊網睇 如果真係深水埗唐樓既話 我會落返區內代理睇 一定平過上網睇

有時寂寞就有伴 無需要時咪曮埋你 所以咪keep住你係我身邊 方便嘛

可以問下自己父母

我女朋友愈黎愈無理取鬧，少少事都已經發哂大脾氣，最誇張係自己講完啲野跟著同我講：你又信既。咁又可以再嬲啲，乜都要嬲一餐，但又永遠唔會諗自己有咩問題。

點睇

你俾得14k出面已經有3xx-4xx呎service appartment連涼氣同位, 仲有人幫你執下床

深水埗 曾超雄

三分一自用 三分一同現實fd聚會

1/3?

有冇具體啲既事例

邊區?

純粹想知係咪有男人會咁

真係無研究過 有冇例子

咁臭就返屋企沖涼啦 食乜野仲

同C打食小心糖尿

你問有冇就一定有既

父母一早分開咗 問唔到

深井, 佐敦

唔排除有
但一定唔會每個男人都係咁
至少我覺得拍拖係好麻煩嘅事

深井真係唔好 個地理環境

感覺搞唔到聚會

咁聽話

實有 好多添

上個星期母親節咁我去左佢屋企同佢慶祝，夜晚出左去我已經等我俾但點知俾佢撳住。咁都算啦，夜少少就返到伯母屋企佢就諗住整個佈置下間屋小驚喜。我幫下手但有啲手工藝男人老狗點會識。同埋又趕緊paper所以帶埋電腦上去，咁我搞多兩搞個啲紙佢就話：你唔好搞亂啦。 咁我聽完都冇乜野，繼續吹氣球吹多四五就吹到我頭痛我就話頭痛唔吹了。咁已經feel到佢燥緊底，我又問：仲有乜要幫手？佢話無啦你坐啦。咁我又真係坐。等佢放好啲佈置之後佢就開始鬧我，咩唔尊重佢老母因爲我黎到佢屋企都唔一齊慶祝，又我一路望著電腦一路吹氣球，唔專心。點點點

已經唔係第一次咁樣，我而家都百感交集

我都想食凍嘢啊

我又想

臭你都知

我地得個想字 冇人陪的

狗呀而家

sor講真話黎講 呢單野佢無無理取鬧 你係慶祝就專心慶祝啦 趕咩paper
係唔得閒既就唔好上去慶祝 上去慶祝就專心慶祝

唔好話咩paper唔趕唔得 學下time management啦ching 無人叫你dead先趕

水電煤包唔包先
預咗俾人食價

隔住個mon都聞到

如果你講定晒話要趕紙唔得閒既話 只係盡幫
咁佢係幾有問題既
但如果你咩都無表示 幫幫下手無啦啦去左㩒電腦

搵多d區or盤先再考慮

我地去吃 老地方等

可能已經sweet到糖尿病

水電煤我另外預筆直的

好葡萄

都得 幾點好

睇黎新工搵唔少喎

咁就唔抵
有冇睇過樓

屌
你預咁多我放俾你

唔係市區

11啦

想俾你包
但no sex

未 仲係資料搜集階段

做乜咁睇唔開飲熱野

no sex不了

鐵三角 近地鐵話都係一皮多啲啲
屌你唐樓咁鳩屎

當我係雞？

what鐵三角

@李xx女神

免費雞

點解唔係食綿綿冰

講漏左，我係見到佢話我冇野要做先拎部機出黎

車頭=雞

屯天元

Watch dog 轉工未

掂 see u bro

其實我粉嶺可以一皮樓下六七百尺添
但返工同聚會既交通都太不方便了

毒撚真係可怕
追唔到人就話人係雞

可能我都有少少唔著

仲食咁甜

方便小2同我老死

搵唔岩心水

西鐵 >>>>>>>>>> 馬鐵

涼冷氣再加冰 is ok

永遠唔諗自己有咩問題係你自己啦咁

俾肥婆包

mk鐵三角

is real

佢女朋友都好慘 免費雞

咩料呀 唔好亂up24

唔係少少囉...係好odd囉...
你唔係主角 但係就坐埋一二邊等人搞掂晒啲野咁

一個願打一個願捱就冇話慘唔慘嘅

我返工好唔方便 西鐵完仲要成條紅綫

咁佢講完我冇野要做我先開始做我自己野

知驚？

馬你條鐵 我粉嶺一程巴士到金鐘

車哥

可能佢趕 心急先咁燥
互相理解 平時溝通模式有無咩問題

唔追post，行完水塘？

根本你就唔應該做自己野
同去生日party做紙一樣咁on9

其實我都諗住7月出去租個d咩共享空間
岩岩尋日睇有間野係mk個頭 叫Bibliotheque
幾正 有人打掃 around $4000/person
不過好似住hostel咁既

因為我平時cwb返工 北角學跳舞
但我住得太僻 一過尾班就要用2個鐘返屋企
好辛苦 想租個位for日常訓覺

屌金鐘mk 仔

睇埋間隔點先
有錢都唔係咁fing

佢鴨黎

但佢鬧你唔一齊慶祝喎 真係佈嗰陣嘅問題咩

幫我含

成口煙味

你食完我周圍唱？

我 左2係我

金鐘仔定mk仔

yes 今日先啱啱開始資料搜集

煙撚

雞黎 鴨無佢份

可能互相滿足需要啫
又唔好咁極端

正呀，今日個天靚唔靚

唔唱食黎做咩

你搵幾多

金鐘mk 仔

租studio 仲好

佢食唔少女 起碼5件

冇電
上啊妹屋企先

唔講啦呢啲

契妹？

想有廁所廚房

手巴好有米的

你冇電要上啊妹咋話

請咗？

條賓周差唔夠電

勿屈

有offer 睇下幾時轉過去

見到個男人無著衫
個天好藍好正呀
邊個帶橙咁正 睇到都流口水

無得行歐洲時間了

搵得夠多根本唔駛從$$方向出發

yes 所以我唔敢講 係佢地問咋

1001

知條仔係咁既咪叫願捱囉

Hi神廢子

幫我

幫你做啥

攞你租d$飛的同租地方搞活動算

搞大

想搬 相見好同住難

要做到賴死唔走 差唔多啦

好熱

加拿大都濕埋

課金

咩game

爐石

HJ2Q就幫你課

無玩了

981

萬能插 叉電

99

[url] [/url]

好涼